# Article R214-190

I.-La limite de 10 % prévue aux premier et avant-dernier alinéas du I et au premier alinéa du II de l'article R. 214-32-19 est portée à 50 % pour les fonds professionnels à vocation générale.

Toutefois, un fonds professionnel à vocation générale ne peut employer plus de 10 % de son actif en instruments mentionnés à l'article L. 214-71, ni plus de 20 % de son actif en actions mentionnées à l'article L. 214-62, ni plus de 20 % de son actif en instruments mentionnés au 8° du I de l'article R. 214-32-19.

II.-Le VIII de l'article R. 214-32-29 n'est pas applicable aux fonds professionnels à vocation générale.

III.-L'article R. 214-32-42 n'est pas applicable aux fonds professionnels à vocation générale.
